深水埗,長沙灣SAT你哋投邊個???

夏泳迦 竟然唔'ｘ'

民協到底係藍定黃

馮生在位果陣就係贏果邊
冇所謂藍定黃

宜家…
我覺得係綠＋膠
但我會揀民協
否則就要白票

睇下佢d對手就知,泛黃

係，佢對家全部深藍到黑都有

民協點會係藍呀大佬
馮檢基退左黨由鳩佢啦，
其他人其實光譜好大，老嗰班可能係膠，
但係後生嗰班一定係黃+比較進取，
共通點係民協做地區做左好多年而且做得幾好

下白田個欣啟榮係咪真黃
見佢呢排黃到仆街 但以前又跟過老鼠芬

睇佢身家多唔多 行為 言語 fb

f12碧滙,果組合好大鑊

其實我想問點del post

同連仔講